有冇人想養倉鼠? (小紫皇)

免費既 求收養

幾大？有無相？